[突發 818] 十八區居民出手了！

P牌開post，唔好意思，求大家睇埋

近排連登好似冇人講8.18 咁
所以十八區既區民都忍唔住，想上黎同大家講聲

點解會咁少宣傳架

呢幾日見到大家都好多Idea 又擠提 又經濟制裁
全部都好正

但點解寧願講李嘉誠 都唔做文宣啊！！！！

既然最近咁多事發生，街頭抗爭就休息下，等文宣黎！

上水

大埔

港大

坑口

馬鞍山

南昌

元朗

屯門

觀塘

西灣河

青衣

記唔記得6月9果手點解我地會咁齊心出黎！！就係文宣既巴絲死不放棄明知兩傘後魚蛋後香港人都叫唔醒架啦，仍然有排山倒海既文宣，而香港人又一千零一次一齊訓醒，再一齊日日發夢

今時今日行到呢一步，我地已經無路可退。

雖然好似冇齊不反對通知書
雖然唔知和理非會唔會真係好響應
亦唔知咁樣行完又有冇用
但行到今時今日 有邊樣野真係係我地預料之內？

今日做到咁多 係靠你地每。一。個。既力量

光復香港
時代革命

要光復既，係我地每個人心入面既香港
要革命既，係我地每個人都得一次既生命。

文宣組，我地做野啦！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

自推

推

禁錢啊
遮打啊
維園啊

推，818

好靚

推推

屌你！我就係要呢d！
文宣 連農做得好，除咗宣傳外
對內既士氣都好有幫助架！

大家努力！ 操返起士氣！

818 見啊
又比人帶走個熱門

pish

Push

咪撚理李嘉誠啲商家佬啦，推返行動post

818
818

69 612 818
721 811

好堅。推推推推推

推！

希望今日放工收到Airdrop同傳單

繼續推推推推推

816
818

仲講李+x做乜L
推818啦

push

818 818 818 818

有冇傳單小隊

大家唔好退唔好頹
加油💪🏻

816
817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

阿仙奴世界第一

繼續推818

十八區居民都出手了

呢d行動po一定要推

推爆佢

推到上熱門啊

大家一齊幫手推

818！

文宣

出嚟816、818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

816、818見

818

青衣居民 大力推po

818塞爆維園！

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

幫手推上熱門呀！！！！

pish 818!!!!!

818
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

816 817 818

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[驚人發現！]傳出去！817紅土一定要去！

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

好勁啊!!

816 817 818

推啊 要行動啊 唔要齋講啊

多謝你

818見

816㩒錢 816遮打見 818維園見

仲有東涌果個呢？頭先經過見到有好大幅貼左係到

勁

㩒美金兌美金啊各位！

推 8.18

大大力推

818 維園見

香港人再創高峰！300萬人上街抗暴政！

光復香港

因果由國
容港治己

朗屏

818818818

8.18

派傳單！派傳單！派傳單！

推！ 朱茵個po仲上過呢個po

推，晚晚擺818

818之後升級塞爆赤鱲角!

誇張

全力

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

818 維園同行

push
各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站

推，

推上去

推 818維園見
五大訴求 缺一不可

吊你好撚勁! 要幫拖先

辛苦巴打 感激巴打 去左咁多區

612 721 811

818一齊岀黎

612 721 811 818

721恐怖襲擊
816遮打見 818維園見

推爆

好正！！！

仲以為無乜宣傳 8.18！！！！終於有！！！！！

721 811

818全部同我出哂黎維園見！

8 1 8

推推推

辛苦一班文宣既巴絲

勁呀

大窩口連農橋都要人啊

有撚型呀

818見

正評唔到就幫推！
818維園見

沙田有未

終於有文宣講8月18！！！！！

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

好波

P

推啊

818和平
823人鏈

因果由國，容港治己

好靚!!!! 多謝文宣
推到所有人818出動!!!!!!!!!!!!!!!

中環 今晚7點會繼續修復 希望巴絲路過幫手

天水圍想要

818
雖然準時唔到
但一定會到

召見airdrop bro

做得好

好感動！！！！！！
文宣組要加油！！！！！

咪撚理誠哥講乜啦全世界同我推post屌你老母！！

818 遮打花園集會見 純和理非

行過青衣城見到有啲阿嬸企係到望地下

好滾動
818 維園見

818
因果由國 容港治己

朗屏西鐵站對出俾人清曬

文宣組 全面進場

唔准退 我地已經冇太多本錢 5條人命 幾百個義士
再輸 我地一世都會被政府清算

推爆818

818銅鑼灣見

pushhhhhhhhhhh

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

818 818 818 818 818 818

我愛文宣組！

816 818

真心要繼續推文宣

勁！

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

推！
地區見街坊文宣暴直接
好撚感動見到巴絲咁有心！
818 維園見！

多謝你既靈感
818學下咁痴落地下先

818維園見
818維園見
818維園見

全世界一齊出黎啊！！！到時要見到你地！！！

推爆佢！佢地818有天安門集會，我地818有維園集會！鬥晒馬啊喂

616都有學界集會要推啊！

核 爆 都 唔 割

816 集會
818 維園

真係做得好好

你有heart 偉聰

偉聰你地有heart

偉聰有heart

推啊屌你老母

我愛大家！！！

偉聰上水 推爆

[加入文宣很重要]成場運動文宣係好重要 你我都做得到！！

推

816 818 港島見

up

721
85
811

推呀，要爆多人呀

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

8.18見，話比極權聽，我地一條心，誓死不割，要割就同你呢個暴政割!

偉聰818 維園見 希望你上水

好

Sorry 想問幾時先甩到p

冇荃灣

辛苦曬！！

推啊推

818街頭見

推呀推呀

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

b]兩大月餅商拒落tvb![/b]

最新TVB 月餅廣告名單，新鮮出爐，歡迎罷買！

＊＊＊＊
恭喜8月TVB最大月餅廣告商【榮華】及【大班】榮登榜首
兩間公司想敬祝大家人「血」兩團圓咁話！

依家上佢哋FB 留言及俾嬲，立即行動，傳送門已開！
榮華：
大班：

好感動
818

各位818見

文宣好重要
文宣好重要
文宣好重要

818 其實有冇共識 點做 係唔係淨係行返原本條路線 如果有一家大細 都出黎希望勇武手足 行動前考慮一下

818宣傳唔太夠
大家要繼續努力

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

今日㩒錢兌美金 今晚8點遮打見 818維園見

文宣要加油

612 721 811
光復香港

屌，天水圍竟然冇

818出

818! 818! 818! 818! 818!

推818

Pish

真心有用！又睇得又有意思！今晚見呀呀呀呀

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

多謝巴打
各手足要落區呀派單張呀

816撳錢
816遮打
818維園

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

721 811

818維園見

818 818 818 818 818 818 818 818
出去 出去 出去 出去 出去 出去 出去

816㩒錢 816遮打見 818維園見

有料到，8.18 見！

撐

我琴日見到連朗豪坊無印既文具部試筆果張紙上面都寫左8.18大遊行係上面!!

816遮打見 818維園見

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

上熱門

推呀818

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

p

816遮打見
817紅土見
818維園見

人地傷殘都支持818
你地仲有籍口唔出黎?

文宣組

818 818 818

Pishhhhh

熱門

推呀
818 文宣

818維園見

必睇 堅持落去 煲底約定你
我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

勇武和理非大和解！

推！！！818要人數唔該！！！

真咩

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

推 818

呢d先係有用post 推爆佢

去站務台叫連仔出行動台/分類
不麻木 不失憶

不過其實818連登內部宣傳已經好夠 要既係樓主果D

818

想求圖。 唔該巴打

612
721
818

手動正皮

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

816 㩒錢
818維園

型呀 大家818見

日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

馬鞍山痴呢個地下可唔可以考慮轉位 因為呢個已經試過好多次令公公婆婆跣親我有一次仲要望住 佢本身啲階磚地落雨天已經跣架啦 公公婆婆睇唔到地下掛住望前就gg 請留意一下下

Btw 今晚見

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

我愛你地

大家的努力，令呢個聯署終於突破咗最難過嘅「半數」了。
//
緊急白宮聯署
時間：尚餘六日
人數：尚欠40000＋人
//
請求美國制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊

Remember to check email and confirm

勁啊! 8.18不見不散!

香港須要真香港人真心愛呢遍土地嘅
一齊行出重要嘅一步

818推

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

頂唔緊

G持

推..

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

痴得好辛苦㗎 大家推爆佢 驚慌 失意 絕望嘅你 請再次走出黎

辛苦晒巴打

有無貼野 TG group

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

繼續推

絕後空前！！！！！！！

818818

曜臨天

pushpushpush

絕後空前 去維園

屌你我就係要呢啲！

巴打一齊加油!!!!!

絕後空前 維園見

各位巴絲今次真係一齊推啊！文宣既大家都痴得好辛苦

打倒共產黨

721811

條街派宣傳唔夠人阿

邊到邊到

係我地太懶對唔住

airdrop行動！

但我知好多文宣組都係前線！付出左太多！大家都幫多啲手啦！

香港加油

今晚見
818 再見多次

正

禁錢要長期禁+轉美金！
每個人都係文宣！

8.18唔夠宣傳跪求各位幫手airdrop

南區又冇

下次去

借個位

得返兩日，唔該全部集中推818先啦！

加油

816㩒錢 816遮打 818見

721

正經Post要推

811
721

816 攬炒集會
817 光復紅土
818 維園集會
#

文宣組我愛你地

推呀！！

816 8點遮打見
817 3點紅土見
818 3點維園見

721
811

推阿。唔好要手足白白犧牲。行出嚟啦

推 818 維園集會

818 見！

朗屏站都有，不過晏晝就俾人拆咗

終於喺熱門搵到個818 post

好正呀，為免比喪屍破壞，今晚起會出動，見喪屍活動即撲殺。

天佑香港

無問題，今晚食完飯出街整

咁都上唔到熱門

612 721 811
816㩒錢 816遮打 818遊行

遍地開花

有無紫色嗰張818文宣？我想印嚟痴屋企，紅磡仔

全世界出黎啊

612
721
811

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

又整得幾靚喎

班人真係好有心機

實係班仆街廢老

係！！！點解無人講 818！好嬲！

我都愛你

一齊推爆818！！

係

時代革命！！！

真

要走出同温層！！！

點解會咁少人推架
繼續推啊唔該

818 見 🔥🔥

推呀屌你老母

到時見

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

818 818 818 818 818 818 818

正經po冇人推

818 見

818!

天水圍

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

正經po

[思想核彈，勇武派的出路]和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理

點解無人推㗎！！！！

正啊

SEE YOU

推呀

粉嶺

Push !!!!!!

感動！！！加油！！！818 見

721 811 818

好有心思 但幫你推唔到
有幾多人未知p牌係推唔到post㗎

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!

唔推膠，分化，唱淡post

光復香港
時代革命

817紅土遊行
818維園集合

呢個會唔會係其中一個最有效嘅宣傳方法？

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

好感動

我求下大家出嚟

要推晒啲818 既POST 上熱門

文宣組繼續進場！！！！！！！

會！！！走出同溫層！！！

係！！屌你！我就係要呢d！
文宣 連農做得好，除咗宣傳外
對內既士氣都好有幫助架！

大家努力！ 操返起士氣！

我要見到你！！！！

再推多啲！！！！！！！

推，818見

好呀

我愛夏威夷！

818 人手置頂!

818
光復香港，時代革命

推
8.18 維園見

將軍澳

想問818幾點到幾點？？
利申：第一次夢遊

屌 行動po冇人理

明天見

各位同我繼續推行動Post！！！！

三點開始，完結時間未知！！！！

咪係！明明我就係要呢d！
文宣、連儂做得好，除咗宣傳外
對內既士氣都好有幫助架！

大家努力！ 操返起士氣！

818吹大雞